AA NN v mém NN . 
Protože VB AA NN v mém NN , VB se Vf si Vf jak on VB Vf v NN . 
Nejteprve to VB ovšem Vs se NN , protože teď v mé NN VB jenom Cl NN , jak se Vf na NN a VB mnoho , abych tam Vp . 
VB AA NN , jestli VB Vf nějaké NN ve NN . 
Potom to ještě VB AC s NN v AA NN a s NN . 
Vp VB NN s NN NN . 
VB z těchto Cl NN , že mým AA NN VB . . . : 
VB se ráno v tento NN , protože VB Vf Vf všechny NN před AA NN a VB to NN mé AA NN na NN . 
Potom se VB a VB se Vf . 
VB z NN a VB do AA NN . 
VB dlouho Vf na něj , ale VB . 
To VB asi za NN před NN . 
VB poté do AA NN . 
Tam VB Vf ještě NN NN . 
VB AA a VB NN a VB se ji , proč VB žádná NN . 
Ona mi VB , že teď VB AA AA NN a žádna NN VB Vf ještě asi Cl NN . 
Tak VB už na NN a VB se na NN . 
VB Vf Vf NN , ale mě VB a VB zpátky do NN . 
VB , že nikdy VB Vf takový AA NN . 
